男子葵涌工廈墮樓 撞穿石屎簷篷亡

葵涌葵昌路90-98號美和工業大廈，中午12時16分，一名男子由高處墮下，撞穿4樓平台的石屎簷篷，重創昏迷，救護員接報到場，經檢驗後證實事主當場死亡。警方正調查事件。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

貿易戰第一滴血？

撞穿4樓平台的石屎簷篷

25%關稅打到黎

浸浸又贏

講笑渣? 撞穿左石矢WTF?

嘩

今日我睇新聞都三單喇

好彩樓下冇人咋

佢咪諗住落街督魚蛋,行得快得濟姐